警匪片喺香港未來至少20年，都應該唔會再有立足之地

不過咁樣仲好
可以拍下其他唔同題材嘅電影
有好多港產小品電影其實都好好睇㗎

我要50年

警察係黑係奸嘅

果堆片都唔係拍俾我地睇

擦左佢！

近十幾年警匪片其實都變哂黑警片

拍返套全黑警就睇
講黑鬥黑,一班係恐怖份子,一班係強姦犯
兩班互鬥

由2014年講到依家，件事完左之後咪又係一堆港豬係到睇tvb

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

拍新古惑仔之隻手遮天，不過今次烏鴉係警察

我幫佢地寫埋劇本

唔係既
講d差佬想屈d古惑仔
然後衰哂老妨 入哂冊
古惑仔變左維持社會秩序
應該會幾收得

乜你以為港豬咁有記性？？？

戰後統計：波蘭人口有百分之五，與納粹積極合作。百分之二十五，曾參與抗擊納粹。其他七成，即使目睹種種暴行，也沒有表示態度。這種所謂沉默的多數，根據美國歷史學者康納利（John Connelly）說，也成為一種叫做「結構性幫兇」（Structural Collaborators）的人。

寒戰3

我已經同自己講左
以後香港同合拍嘅警匪片唔係講黑警嘅就唔撚會睇

寒戰4

本來已經好垃圾，拍到爛晒，做來做去嗰幾個
厭唔厭, 悶唔悶，咁多題材可以拍係要拍警匪

又唔一定嘅，參考墨西哥毒品片，警察=黑幫

記得以前有套巴西片講當地差佬收完古惑仔皮後，發現原來古惑仔平時販毒走私收陀地好搵過做差佬好多，跟住唔做差佬全部轉晒做古惑仔仲可以利用前差佬人事關係同差佬合作無間

銀河映像嗰六套ptu真係講哂黑警啲仆街野

未來20至50年過街老鼠都係最低賤既工作警匪片拍套班老鼠係比人殺晒既應該大擺

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

而家日日睇緊黑警片啦
仲睇唔夠？